BBC:英國與中國就建設高速鐵路進行談判

詳細睇LINK

The UK and China have held "preliminary discussions" over giving Beijing's state-owned railway firm a role in building the HS2 high-speed rail line.

However, government officials said no "concrete commitments" had been made.

China's state railway company said it could build the line in just five years and at a much lower cost, according to a letter seen by Building magazine.

But Conservative MP Tom Tugendhat warned letting CRCC build HS2 would be "extremely questionable".

It comes after Boris Johnson this week approved the controversial HS2 scheme.

This was despite an official review warning costs could reach over £100bn, against a budget of £62bn.

Under current plans, the final stretch of the line is not due to be completed until 2040 - although Mr Johnson has said he wants that brought forward to 2035.

However, Building magazine reported that the China Railway Construction Corporation (CRCC) had written to HS2 Ltd's chief executive last month, saying it could build the line by the middle of the decade, for a much reduced price tag.

Any move to give Beijing a further role in the UK's infrastructure would almost certainly prove controversial, after Mr Johnson reportedly incurred the wrath of US President Donald Trump - as well as upsetting many Tory MPs - with his decision to allow tech giant Huawei to supply equipment for the 5G mobile network.

However, British officials are said to be sceptical that it could operate in the same way in a democracy with property rights, protected landscapes and powerful lobbying groups.

有日本同德國呢兩個專家都唔搵，死都要奶共
日落帝國想嚟返次溫州動車追撞

當年日不落帝國，如今中共隻狗

繼續奶

貪平囉

試吓啲無限over budget
唔科水就延遲一路拖
起完都仲要係豆腐渣囉

支那帝國不列顛省

支持蘇格蘭同北愛獨立, 脫離支那帝國！

瑞士鐵路先至堅！

而家日本咁大獲應該有得講價架wor

利益輸送

今次唔使出動回血劍,有人送上門

日落狗共享港豬黨鐵榮耀

而家英國建築業長期積弱 無論revenue同勢力範圍都同歐陸國家冇得比

HS2溝埋中國人玩死撚緊

原來BJ先係支那間諜
一上台即刻用華為起高鐵
UK玩完...

德國問題係ICE/IC要同RE/S-Bahn/Cargo share track仲要成日有傻西走入track到要delay service
佢老味坐ICE都成日要停等cargo 過咁我比咁貴買ICE做咩

恭喜日落狗

內閣會議習近平LIVE聽晒

這句不念

脫歐脫到咁撚柒 留歐衰撚極都唔會衰得過依家無底線式奶共啦

還掂都係喪權辱國 不如同侵傾吓做51st state算撚數啦

舊年連登成班幫bj 玩bj 嘅人去哂邊

我覺遲下英國自己會玩死埋RIBA

英國繼澳洲 紐西蘭 之後變成 第3個中國海外屬地

巴打讀archi? More on that please

仲有法國、西班牙、美國都有高鐵技術，但日落死都要支那貨

PUSH

等睇陶傑兜話BJ下緊盤好大既棋

bj 廢柴確定

法美佢一定唔會搵

No guts, no glory, only sunset
From half the world to half an island
This is GREAT Britain
Very great indeed

仲話現代邱吉爾
現實係奶得仲勁過May姐

邊撚個話佢係邱吉爾咁冇肉？

當年工業革命大國，要搵都搵晴本德國居然搵中國，幫佢去產能咩

垃圾國家

無眼睇

邊撚個天才話佢係「現代邱吉爾」咁弱智？

我唔係

19好似係

全球攬炒算 接受唔到

接受唔到
邱吉爾係我心目中係top3既偉人黎
唔好咁好冇19

day 1我已反對右翼人馬

垃圾日落國

BJ自己都當自己係

"No vision, no guts, no glory! Only the sunset."

日落國自取滅亡

貪平同貪快

貪平呀，歐洲養埋D廢人搞到咁鬼窮

人地脫左歐

佢只係侵既copycat
但英國冇美國既國力你點玩得起
咪變左真小丑

有正牌德國日本技術唔用走去用支那啲垃圾山寨技術

又送錢比中國洗

國家級嘅鐵路標日本中唔少 應該唔係特別貴過人

堅 傻鳩
以為佢脫歐係親美
點知想食幾家茶禮
得罪歐盟同美國

日落國識罰錢
拎唔拎到錢另計

BJ醒目係真嘅……

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

正路係搵日本
歐洲可能因為脫歐暫時排後面

起高鐵你走去用支那貨係咪白癡㗎
英國真係超級靠唔住囉，李嘉誠有冇搵錯地方投資啊

連非洲嗰啲國家都會用日本

唔搵德國當年大陸起高鐵都係搵德國專家起

好呀好呀
過幾年實後悔
最鐘意睇人仆街
繼續奶啦屌

好多都係日本ODA嘅援助project嚟，用日本鐵路嘅spec嚟起

脫支者一定要同支那88

英國回歸左支共用佢有咩問題

每個英国出世既人首先係中国人

脫左歐，要奶共救存

United Condom of no vision, no guts, no glory and only sunset.
Also, the judgement virus

以前爭營多高鐵嗰陣，日本講過支那直頭用損人不利己嘅pkg去爭
正常根本冇可能咁出牌

有香港不斷over budget前車之鑑仲唔識醒

除咗港台全世界都奶共
原來我哋先係少數派

Much lower cost means much lower quality

咪湊系
未奶過野以為中國鐵路好好

嗰投唔想俾歐盟控制,轉頭投入中國懷抱

法國 TGV ?比利時 THALYS ? 基本上駁去英國冇難度....英國去法國嘅Eurostar ？奶中...???人哋一早規劃好....又去偷人啲技術

呢啲嘢講錢㗎喇，唔通同你講感情咩

HST係比普通人用有錢人都唔會坐HST
所以條鐵路有咩安全問題對社會上話事嘅人嚟講都唔係大問題， 相反如果boris johnson用低價錢去爭取到呢個大基建工程就係一個大政績, political legacy

成班人成撚日喺度ff人哋會反共, 戇鳩少陣ok? 連美國都唔會同你真心返共， 諗下香港有啲乜嘢本錢可以拉攏到人哋幫你對抗中共先講啦， 你冇嘢益人哋又要人哋幫你咁即係搵笨啫

死快D

人哋只投資電力同零售。

Rabb, BJ 都係共狗

選舉前BJ已經奶共啦

你睇吓依家bno平權都無晒下文

其實有冇諗過Boris 係同韓國瑜一樣支共嘅奶共臥底

高鐵有法國唔用
用中國

on9無極限

明明英國先係最早發明鐵路

btw大陸啲運去英國應該都唔平

blow job

United Condom

有法國tgv 德國 ice 都唔用

用客製版嘅日本新幹線

scotland一向有呼聲要獨立 而家brexit埋 相信北愛都想番愛爾蘭

brexit 呀嘛
梗係搵左支那格左價先

日落廢國

摩洛哥用法國TGV

平閪吊死人，英國佬唔撚識"

用山寨野

中屬英國

條友之前已經講過係條契弟黎 我仲比人負皮

英國當年放置play 香港
正如肥佬所講
任由香港內鬼逐忽賣港賣到肥肥白白
英國依家要還喇俾自己人逐忽賣英
假如真係俾支式經濟入侵英國
本企業唔夠平唔夠賤自然收皮
到有一日英女王過埋身國運就行完
英國分分鐘可以衰一百年

bj正式引入蝗蟲